（大量J圖）呢位攝影師好偉大

影完之後一定有陰影

其實佢幾似我女神

屌你老母，打腎入啊

個攝影師為兩餐啫

粉紅西裝
真既誠俊哥都carry唔起

影到相機都壞

你要我執，我都唔知邊度落手好，仲要用姣婆色做color scheme， 執完會陽萎。

做乜咁撚鐘意赤腳

牙痛？

不能只有我看到

系

運用大概點分配?
見你開post量唔似正常人

你每日花幾多時間上fb, 上連登同影相？係咪唔使做？ Thanks

6隻腳趾既

屌

仆街 你竟然重口味到睇佢隻腳

托腮托到牙痛咁款

你J左？！